打開IG同連登真係睇撚到燥，香港人真係冇撚得救，倚天敏敏po撚夠未

打開IG淨係見過一個女仔呼籲 6.9遊行
跟住日撚日比啲垃圾倚天洗版
乜野敏敏真係好靚
我屌你老母

打開連登
又話反共反中
屌你老母開成一百幾十個po睇啲垃圾支那劇
上曬熱門 污染連登
喜茶就咁多人屌
睇倚天班賤種仲仆街過飲喜茶
睇支那劇睇到上曬腦

你班食屎狗幾時死

有時真係唔明啲人何必為個無份食嘅大陸閪
影響港人前途

之前個兒戲攻略根本係垃圾
而家到垃圾2019新倚天

唉，香港玩撚完

你話飲喜茶都起碼真係有杯野你飲
屌你老母
睇啲垃圾劇得到啲咩除左可以用黎打j
好心香港班男人有骨氣啲啦
真係影撚衰曬香港男人

究竟啲大陸劇有乜鳩咁好睇戲又屎樣又假 最重要係支那出品 套套戲都係喺到sell啲整容雞 邊撚到靚呀

你識埋曬d垃圾ig咪show d垃圾比你睇

人有人睇 你有你抗議 河水不犯井水 憑咩覺得你議題仲要過佢 你想佢關注咪做好你嘅宣傳

叫你去當面屌佢又唔敢 陰陰濕濕cap少少圖貼上網搵人小組討論圍爐

完美表現點解香港冇救

呢班人如果仲係初中學生仲有得講，
如果唔係真係痴能線

依個真
又屌中共 cctvb又要睇d濕鳩大陸劇

所以共產黨識玩
用電視呢招慢慢滲透大陸野洗香港人腦

證明香港有好多垃圾已經被中共洗腦

d毒撚話性格吸引喎
唔講以為識真人

用23個鐘上連登討論69
拎一個鐘講下倚天都唔得?

唔好意思
而家連喜茶都無人屌啦

屌啲死毒撚真係恐怖 白痴兼冇腦 雞嚟咋 仲要係大陸嘅低賤整容臭雞 好撚心班人咪再畀條撚主導思想啦 咁撚鍾意睇埋啲大陸嘢 得閑關心下香港嘅社會現況好過啦屌

入去討論post屌佢地會被人圍插 好驚驚

全部正常人但個腦生係條j到
好肯定如果有大陸雞so佢地
一撚定會娶落黎香港

香港今非昔比啦

班毒撚鐘意支那妹既性格啊嘛

喜茶冇人屌
冇表態冇人屌

玩殘體字game冇人屌

睇劇就屌

49000

拍得呢D劇做主角
同出錢果個, 導演, 官, 監製上床係潛規則
其實佢地覺得好閒者, 唔好想太多

屌你老母睇支那劇就係原罪啦
套垃圾劇係大陸係屎黎
得香港人當堆屎係金咁搶黎食
宜家傳到翻大陸比人知香港人好中意食屎

大陸文化成功入侵香港

仆街黎
我撐若若

你聽日直頭會畀利物浦洗版添呀
成個ig facebook利物浦利物浦

無得救喇香港人

有冇諗過自己識埋咩人我開ig完全睇唔到呢條女嘅岀現

你無撚野呀 香港明報連載倚天時大陸民革食緊草 嚴格黎講係香港文化入侵左大陸 香港人不嬲鍾意睇返金庸 趙敏呢個角色深入港人民心 有人演得入格我話知佢非洲妹 呢套野啲地下黨明教集集係度反元 中共唔ban佢我已經覺得驚奇

大陸啲著名ff三生三世之流係香港hit極有限

人地洗版戰術黎

利物浦最多咪一兩日
屌你老母班倚天狗係日撚日係連登開po

煩撚到仆街 又唔係靚

屌你老母喜茶日撚日比人屌緊啦
睇倚天啲狗真係盲

好撚肉酸啲垃圾狗
咁撚吸引翻埋支那追啦

你識埋啲咩人呀

我識嗰啲完全無人提

Huh?

飲喜茶同中國文化入侵有咩關係

左咁多個post都唔明飲喜茶有咩唔啱 係咪我太蠢

咁多人post反喜茶 唔見反中銀中移動

真係睇支那倚天啲垃圾狗黎原來
有港牌版倚天唔撚睇
係要睇支那版
屌你老母仆街死啦

其實我覺得睇係冇問題
同埋金庸小說話哂陪好多人大，討論係冇乜野
係有堆children日撚日post堆女嘅相
好似未見過女咁，你唔悶我都悶啦
屌嗰班毒撚老母

咁你避唔避得過連登日撚日倚天都上熱門

補充句仲要肯撚定整哂容
好心啦，日日射哂精咁

偷偷上連登屌
現實屌係唔係驚比同學仔排啊

睇咩關你撚事咩
利申乜撚都簽哂 9號會去

agger

敏敏真係好靚

班友喺連登ff都算喇
post埋d相上ig係咪方死人唔知自己係毒撚

好啦冇敏敏喇

屌你老母你po個第一條link係屌喜茶
你有冇入去睇過呀柒頭
又一證明睇倚天班狗係盲
笑撚死我 你隻倚天狗

蛛兒？

睇黎你完全唔知利迷咩料喎

bingo

睇乜都好唔好睇支那劇仲要日撚日po

成班垃圾

成班敏黨都谷精上腦

btw 樓豬曲線反敏可恥

真係冇興趣睇
當我貼錯左1條
你自己打喜茶search下有幾多連登仔支持先啦

認同真係唔應該有敏敏
芷若靚好多

你冇睇過就唔好講啦 趙敏真係做得好喎 唔係欣賞佢個樣咁簡單 係佢啲演技令人慢慢鍾意咗佢
咁睇支那劇但係個人立場堅定反支那分得清楚咪得囉
駛乜一定要2元對立

終於有人開聲屌 我唔明買解咁多人捧乜撚野趙敏 屌你老味支那雞都好講
利申 冇撚有睇大陸劇 喜茶都冇興趣飲 以行動支持中國收皮
最緊要嘅係 六月九號見！

關你鳩事咩

係好撚驚
班倚天狗已經學曬佢地主人共產黨一樣咁惡

招喚若黨

咁我開乜po又關你鳩事

唔洗咁嬲既
金庸起碼係香港人寫

得啦 好撚大個光環啦

招喚敏黨

樓豬你follow啲朋友係呢種人啫

最盡世二

不悔寶寶

幾時轉會黎祝祝到？

我先若後敏的

你收撚皮啦食屎狗

我做緊一個關於喜茶嘅社會人類學研究

逢中必須反 仲飲喜茶 玩抖音 用淘寶?

飲喜茶有乜問題？點解咁都要屌？

支那狗除左CCTVB，咩都唔識架
是但啦

你唔睇咪可以玩撚死呢班人囉

同意 唔明靚咩
五斤鹽 鹽鹽 靚九條街
皓鑭傳後冇睇了

個班垃圾男人正賤種黎
老母一定係支那雞
先覺得呢啲女正

一撚定唔夠班倚天狗煩

大大個tvb打手都唔bam就知咩事啦

你有你傾，我有我傾，有乜問題

仲要獌狗黎

我個ig得av女優睇

tvb同睇到上腦個啲都係仆街嚟

屌巴打講得勁中
係po度狂貼班女相算仲要開到係出面開post貼
真係癡撚線 吹撚到天上有地下冇

可恥

垃圾樓主一睇就知未撚睇過金庸既00後邊個文化入侵邊個都未撚搞清楚

完全唔知邊撚度靚 成個大陸都係整做呢啲樣
一係就整到明日花咁

反喜茶，呢啲叫做"原教旨主義者"

飲喜茶去遊行有咩問題？

點解你班倚天狗有港版唔睇係要睇支那版？

到

一套係大陸負評如潮既劇集
都可以買起香港人
真係完全唔理解

咁中意飲喜茶睇倚天翻支那啦屌你老母

我就唔飲閪茶既
又唔玩殘體字驚既

套野大陸人自己都話垃圾
得香港垃圾係寶
宜家連大陸人都恥笑香港

不嬲雙重標準
自己鐘意咪唔反
自己唔鐘意嘅又受歡迎咪反囉

咁你係咪睇倚天呀柒頭

道出事實

個兩隻支那雞未整容前真係好撚樣衰

我就睇撚曬所有版本既小說同電視劇 你咬我食呀？ 睇乜春都關你事 你有冇撚腦

我地D 00後未睇過倚天犯法呀?

個件支那垃圾夜子若+出左黎未

我係中意屌柒你班垃圾狗 你咬我食呀
你個支那雞老母生著你個支那仔黎污染香港

敏有撚整咩盲反

唔知乜水
但好多倚天狗已經死左入黎

屌，原來癲婆黎
睇你個死款肯定現實比大陸妹搶左男朋友跟氛上黎發癲

由許志安睇到，全部男人本質都係狗係畜牲黎

覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

阻阻大家，希望可以用連登嘅力量喺ig搞大佢

[反送中] #antiELABhk campaign

你老母係支那雞？
所以你先咁中意支那雞

早排marvel咪一樣洗哂版

咁你咪去喜茶門口示威咯
話買嘢飲個啲全部奶共
喺到屌人鬼會睬你咩

剩係識人身攻擊
毫無理據

冇point開始人身攻擊啦傻閪

鍾意鬼妹就要老母係鬼妹
鍾意日本妹就要老母係日本妹
長知識了

慢慢係網上反啦
係現實keep住比大陸妹搶男朋友啦

你記得唔好同你個支那雞老婆生仔 如果唔係生左個好似你咁既弱智支那連登仔就唔好

癲婆係咁上下
唔通你期望青山有人同你正常溝通到咩

個情況就好似youtuber 咁

睇睇睇，睇你老母閪咩youtuber

未撚睇過班7頭，仲得好好

已經唔講啲演員一睇就全部整容
班children 日日貼撚到分黨分派咁
覺唔覺得自己肉酸㗎你老母
分黨鬥對邊條女射精多囉

閒

香港人尊重文字
正字正確

問你野又係人生攻擊呀
咁撚脆弱咪撚上網啦垃圾狗

可以睇下佢
雖然佢唔係香港人 但好過香港啲垃圾youtuber

咁敏敏真係好正呀ma

見到你個賤種支那仔就知你個支那雞老母係點啦

原來係更年期老處女癲婆 應該好羨慕人咁靚

音樂台有大陸妹王菲討論區
廣東仔張敬軒一點也不能少嗰位歌手既討論post
唔見樓主屌人既

好心你啲支那人咪咁玻璃心
問你一句都話人身攻擊
問侯你個支那雞老母咋

問人老母係雞都夠唔尊重啦
上網上到上哂腦
見人睇女就屌人冇救

幫幫手

#antielab

因為班倚天狗好撚柒煩 日撚日洗版推上熱門同週圍貼圖

Sor 講錯野 你應該連支那老婆都搵唔撚到要上山屌野狗

點解個po可以比人多方面騎劫

咁您又po敏敏出黎？

我敏世一

班賤種狗係前世未見過女人
對住啲支那整容雞都打到飛機

佢自己大陸人
老豆老母新移民
全班同學大陸仔大陸妹
平時星期六日北上消費
星期一至五留香港煲大陸劇
煲完劇上網討論大陸女星
成個靈魂無離開過深圳/支那

樓主冇撚腦 雙標雙到同支那一樣

睇吓我個post #4有成47個正皮真係令我反思6月9出黎係為左香港定呢47件垃圾

套劇真係好垃圾，演技、特效、打鬥、化妝冇樣掂。
打手咪用女嚟講想吸引人去睇囉，嘗試去cover成套劇都係垃圾嘅事實。
但啲女個樣個個差唔多，妝又柒，白面紅唇成隻喪屍咁

同埋屌你老母你地圍爐自己J支那雞囉，成日去其他post到放支那雞圖，好撚煩呀。

之前好似有個po講過佢
唔係香港人都咁關心香港政治
相反啲香港人直頭垃圾

喂 00後 依啲大陸雞深圳幾百有得屌呀

講真話人地又要封你，掩耳式圍爐架啦

真係失望透頂
去到宜家上面都仲有垃圾係度駁我睇支那雞有咩問題

得啦得啦
你條停經港女就最威啦
個閪發撚毛冇人吼
就喺到妒忌啲後生女

望下呢個po入面仲有幾隻倚天狗係度吠
笑撚柒死

你條停經港女愈反
我就日日開多啲

妒忌你老母有得做支那雞

睇劇=唔關心政治小學未畢業？iPhone 都係made in chi na 你唔好用囉

唉

係網上都睇到人哋老母係咩國籍
唔話你思覺失調都冇人信啦

你條支那老處女都想做支那雞？

好嬲呀支那仔
講中你隻倚天臭雞嬲嬲豬啦

你幾時覺得有希望過
69出黎行都係比班友攞打下卡

嬲？
係街有個痴線佬屌你，你會唔會嬲？
有隻狗吠你，你會唔會嬲呀？我就唔會

覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

中年怨婦 唔係屌男人就係屌後生妹 嫁唔出都唔洗咁

咪理佢啦
我地叫埋班敏黨，若黨入黎呢到傾計好過

btw，訓先，早抖

你係咪想連遊行既權利都冇?

矯枉過正
睇倚天就唔關心香港？

而家深圳起碼過千有得屌la，咪吹喎

嗱 你講還講
"長知識" 呢啲咁柒嘅蝗/台灣用語
就咪撚講
用 "學到嘢" 睇得舒服又比較正氣

咁又係你個支那雞老母比人中出一百連發你都唔會嬲架啦
支那仔中意支那雞

你走去睇支那劇唔係助長TVB買支那劇播?抹殺香港既影視市場?

支那仔咪用支那語有咩咁出奇

係中意屌柒你啲賤種狗男人 有咩問題？
嬲豬呀

要吠大聲啲先得架 Bobby

咁你嫁唔出 關我咩事有乜好嬲

又話訓賤種狗
又要死上黎覆我
真係犯賤

ok
會注意
善意嘅意見會接受
但有癲狗吠
就恕我唔會理佢啦

吹奏靚女都仲話
但嗰啲迪麗熱巴、李一桐、
延禧ET、同而家個祝咩丹
全部大陸女人樣

搵啲靚少少嚟J得唔得

你條中年怨婦係咪咁勁 made in chi na 既野全部唔用 定你係用華為或者iPhone 既撚屌 係我就講句sorry出番去

咁你快手去睇Viu 啦 助長香港劇啊

你個支那仔老母係咪支那雞？係既我就講句sorry

iPhone :外國發明 中國製造 狗沖
倚天：香港人創作 中國製造 不了
雙標垃圾

句訓同你講咩
唔知醜

特登屙完尿都睇下你發完神經未
點知發現你吠得唔夠大聲
咪提下你囉

好啦，呢次真係瞓啦，停經港女
如果聽日得閒我先再上嚟撚狗狗啦

班垃圾最中意整容雞
話兩句整容即刻惡過狗

完全無興趣，而家仲睇cctvb已經夠弱智，仲要睇埋啲支那劇

你follow 開d 低質user 咪會咁囉

結論：樓主係搏比人屌既老處女嫁唔出 日日上連登吠

到底係條女做得深入民心，定係掛住J女
心照啦

新倚天根本就唔掂
滅絕師太唔滅絕，金毛獅王唔獅王
剩係靠賣劇sell女

香港小說
內容講對抗暴政
有香港演員
香港導演
香港編劇
未計工作人員

我身邊冇咩人睇倚天喎

死撚開啦支那狗
翻大陸睇你啲支那雞啦
你個支那雞老母日撚日被人屌到流膿呀

推

黨國不分
反共=要反哂大陸所有野?
我睇倚天一樣可以反共 一樣會反送中
兩者冇任何衝突

between 敏敏真係好正 好難唔討論

樓主明顯更年期 估佢連金庸小說都未睇過 就係到屌 老處女 想人留意佢

咁真係好靚女 可以點？

套垃圾劇根本大陸做唔起
完全冇咩人討論
係得香港班賤種狗當舊屎係香爭住食
笑大支那人個口

iPhone :外國發明 中國製造 狗沖
倚天：香港人創作 中國製造 不了
雙標垃圾 駁唔到？

典型北姑樣
靚得黎有啲怪怪地

你cap戈句仔 以偏概全 好叻叻支那老處女係唔同d

你知唔知呢套野係麻痹緊你？

好多賤種狗中意北姑雞樣

有香港版唔撚睇係要睇支那版？

結論： 樓主唔只反共 仲反港 見香港作品紅 唔抵得 又屌 老處女成個腦都係洋腸

其實今時今日 係咪真係有人追星
尤其芝麻整容西
想上位比人屌 無背景嘅上左位比領導屌
睇見果個推劇POST就想笑 改哂名乜黨物黨
仲話咩來到去舉牌做乜9
水軍3毛定職業FANS
如果係真心FANS真係
弱智黨?

這就是連登
好記得達哥玩隻game用簡體就比人追擊咁多日 叫班撚樣反倚天post 去推逃犯條例post就不了

睇乜都要畀你管，你同共產黨有乜分別
利申:冇睇今次倚天

班人唔撚知 總之睇女打j最重要
睇呢個po入面幾撚多賤種狗睇撚到洗曬腦
寧做支那狗不做香港人

請問點麻痺法 我睇美劇就比美國麻痺?

你係想像唔到2019年香港原來都仲有咁撚多弱智
中意埋啲整容支那雞
被中共洗曬腦 全部支那化
你睇上面幾個柒頭就知香港冇撚得救

倚天咁經典有幾多翻拍啊？
點解要睇套幾十年前既而唔睇最新版本？

有樓主條友個ig，佢波台狗嚟

iPhone :外國發明 中國製造 狗沖
倚天：香港人創作 中國製造 不了
雙標垃圾 駁唔到？
條友駁唔到呢個 理虧 可以走 同個中年潑婦嘈係浪費時間

死撚開啦支那狗好撚柒煩
睇完倚天睇下你個支那雞老母比人屌死未？

睇倚天變中國人
咁撚易洗腦就去死啦

咁多翻拍係都要睇支那版係咪賤？

睇上面幾條倚天狗就知啦
成隻支那狗咁
用埋啲支那語 咩長知識
屌你老母潛移默化做左一個支那狗

iPhone :外國發明 中國製造 狗沖
倚天：香港人創作 中國製造 不了
雙標垃圾 駁唔到？
快d解答我啦 垃圾老處女

你快啲答我你老母係咪支那雞啦唔敢答呀支那狗

我沖涼 沖完涼痾埋屎都仲係同一個佈景、同一班人係度講緊野

你快啲答我你老母係咪支那雞啦唔敢答呀支那狗
唔係點解咁中意整容支那雞呀
你老母做雞個時有冇話你聽支那狗好撚仆街全部唔用套中出一百連發

睇美劇你係會有反思有得著，當然人地亦有休閒劇
而最重要係美國無野威脅緊你，而支那威脅緊你既人身安全係實實在在咁存在

你知唔知宜家支那就係不斷用呢種劇令到一般人「娛樂至死」？
令到你日日掛著追女娛樂，自然就可以麻痹你既危機意識
無錯，倚天既原著的確係講反抗暴政，但劇中有幾可講到呢點？
比個對比你：
90年代香港播倚天時，大家係傾邊個好打d，點樣情義兩難全，用劇中去影射反思國家未來
支那年代既新倚天，大家係傾邊條女好J

高下立見

iphone就大陸組裝既
無用iphone就會令一個大陸人有工開
失業率下降
間廠有外匯賺
中國gdp上升
見咁多香港人用iphone就知香港無得救

班垃圾有得睇女打j重要好多
反思？乜黎？唔撚想用腦

香港人創作？編劇同導演 幕後 計埋演員啦 有幾撚多個係香港人？師兄你唔好唔記得
呢套係配音劇集黎架咋我地無份架

但係iphone無大陸味
大陸劇 大陸演員 濃郁大陸味

仲要擺啲靚女，引晒啲狗公討論

講真 鍾意 吹奏劇情 角色 仲有得講
上面班人話咩?睇倚天都唔得 無話唔得
無人屌倚天原著
只係一大堆人去吹奏演員 芝麻雞本身
你話有得屌埋一份都算 大家男人老狗
屌又冇得屌
又要7情上面
睇劇姐 冇人阻止你地睇
但係 真定假呀 咁落力去吹奏隻雞?
真愛?真心FANS?
睇返個熱度 大陸都唔HIT 係得香港多人睇
搞到以為香港男人未見過女人咁]
屌那媽

你快啲答我你老母係咪支那雞啦唔敢答呀支那狗
唔係點解咁中意整容支那雞呀
你老母做雞個時有冇話你聽支那狗好撚仆街全部唔用套中出一百連發
你隻支那狗繼續幫我推po啦
係中意用住iphone屌柒你個支那狗吹咩

呢套野後期教你推翻暴政，人人有責
意義深遠，有乜好反

係 但遲啲撤廠搬離支那
你班支那狗要失業啦

娛樂至死係人為選擇
支那倚天不在香港播
係現今資訊爆炸 免費娛樂既時代
大把替代品
唔睇倚天自然有其他野睇
youtube fb even lihkg都會有同樣麻醉效果
使人安於網絡 你又屌哂佢啊

首先要有屠龍刀同倚天劍先可以對抗港共政權

執番大陸人都唔食既屎食 仲要大嗌好好味

到底啦又係無理據地回應
上面叫滑坡謬誤
即係同你既邏輯一樣
睇大陸劇->見到靚女就討論->掛住打丁->唔反中共->香港人冇得救

好簡單
Utube fb 背後既人同國家唔會威脅你既人身安全
但支那倚天背後既人會

後面六大派同明教團結一心對抗暴政
香港都有泛民六大派同本土團結一心
倚天屠龍其次，團結好緊要

關你撚事咩 人地睇乜飲乜洗唔洗向你班獨狗請旨呀

團結之前要有好似光明頂一役先可以團結到啵

反達哥，唔要奶共達

啱呀

原來係波台手足

明白中國會威脅我人身安全
但我睇劇一無上大陸網睇二唔係大陸三無意識形態既滲透
睇劇依個行為何來威脅？

有骨氣就唔駛俾班港女食住同睇唔起啦
睇吓你呢個post多負評就知道

睇支那劇係支那人
睇日劇就係日本人
睇美劇就係美國人
咁我咪係八國混血兒？

中肯
個個一樣樣 無啲特色

戈你老母咩
-> 嗰、句子

見你咁落力
咁J還J
69嗰日咪帶埋敏敏出嚟
一邊ipad煲劇一邊公民抗命囉
你哋話有留意時事
心繫香港

支那人都認係屎 香港人爭住食

連支那人都聞得出係有政治任務
香港人仲越睇越開心

講中班賤種狗仲要比佢地追住咬

倚天狗領先融入支那文化 汪汪

6.9 反送中
香港人．自己人
唔好玩內訌團結一心對抗暴政

點會冇前幾頁個倚天狗
打字都已經支那化 用支那語咩長知識
呢啲已經潛移默化影響緊

再者連大陸人都睇得出係政治任務
睇住香港人洗腦洗得咁開心
唔敢想信香港人仲蠢撚過大陸閪

倚天仲要推到150個POST先好野
明明呢套野拍左N咁多次
D劇情都知道晒
入去睇下D留言
嘩，果浸毒味，真係唔識形容

得罪啲講句，你可以評論呢套戲好壞，回到基本步最後都係觀點與角度嘅問題。但你叫人唔好睇戲，要跟你一齊嗌爆69出黎遊行就真係好on9，呢啲手法同赤共有乜分別？差在未拎把槍指意你個頭姐，假設連登係個social system，夾硬滅左個影視台，推爆個時事台，好似同港獨初衷有啲背道而馳緊啵一個極端政權被更極端嘅政權推翻，係真係有可能出現更嚴重嘅暴政。

有人唔做要做狗
真奇怪

同埋最重要一點

倚天屠龍記係出自金庸手筆

純粹覺得睇垃圾支那劇好撚智障

唔止呢150個垃圾po
仲有呢啲日撚日強姦連登

【倚天屠龍記】陳鈺琪《東坡家事》做大茄現仙氣 網民：將同場黃心穎比下去！

點解趙敏 陳鈺琪可以咁正？

呢幾條女都有一個共通點就係整容雞
平時連登講到幾憎女人整容
見到整得靚咪又係狗沖

唔理政治都得有冇人一齊睇呢個
香港人
一齊撐香港

唔著古裝即刻大陸村姑

香港波真係要撐

深入民心人唔笑狗都吠
打丁就打丁啦

純粹覺得淨係識叫人地69上街遊行又要批評人地喜好嘅人好弱智
LM 等睇ching 6.9 衝最前Vanguard

飛已買重要過睇歐聯

d人又唔係唔理政治 咪由佢 人地有自己娛樂咖姐唔好搞分化 專心6月9號遊行反逃犯條例好過啦
睇乜都要屌既話仲專制過共產黨係到屌人睇支那劇拎優越感 不如叫你身邊既朋友6月9號一齊出黎反惡法

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

仲有班波台假膠狗 日日敏敏敏你老母咩

who

成人台全部講性添

波台準備歐聯
動物台睇動漫
財經台玩a股
apps台game台掛住打機
寵物台大難當前仲掛住撚狗
飯食台仲掛住食
音樂台聽大陸歌手張敬軒
....... 然後香港已死？

非白即黑咩？香港人
洗唔洗一日廿四小時推反送中post
派街招啊？

廿四小時開post 屌政府先得 娛樂下都唔撚准

利申：無睇

張國榮愛國分子
改個張國榮名咩居心啊？
係咪唔反共
唔理送中
唔理香港啊？

嘩 又有
屌完達哥 屌喜茶 屌完喜茶 屌紅衛軍 終於屌到黎倚天
明眼人都睇得出有奇怪啦
唔知下個post係咩呢

因為你個喜好係助長中共進一步支那化香港

屌得達哥喜茶點解唔屌得倚天？

冇叫你24小時屌政府
淨係叫你咪撚睇垃圾支那劇啫

唔洗拉開主題啦 唔係唔比討論倚天
但吹到話條女做戲深入民心就真係笑撚左
搵藉口都搵個好d啦

Support

咁明珠台、復仇4咪助長緊帝國主義？邊有得咁比？

屌你老母，呢啲叫文化侵略（cultural invasion) 呀，同埋後殖民主義（neo-colonialism) 呀！

中國逐部取代晒香港現有嘅文化，
例子：1. 支付寶 2. 淘寶 3. WeChat 4. 中國節目 5. 喜茶 6. 大陸劇集 7. 簡體字 8. 廣東話 9. 普教中 etc.

從經濟，政治，文化三方面都不斷侵蝕我地自己本身嘅野，用意係減低民眾對中國嘅反感程度，透過將中國各方面嘅野都融入香港，從而去維穩呀！

大家唔好嘈交

一齊聽返首歌先

冇所謂喎
我真係唔會去

睇套劇都要俾你批鬥，咁你用made in China 嘅嘢係咪等如你投共啊？

倚天唔係香港人創作？金庸唔係香港人？支那只係整個殻出黎炸on9 同支那整iphone有乜分別

冇大陸味既大陸產品就接受到？咩logic

真正害死香港嘅，唔係赤共、唔係林鄭、唔係建制、唔係達哥，係一班只係識為反而返但對獨立藍路無幫助嘅香港人。

圖*

遲早支那ban撚埋呢類反政府電視劇 你咁都唔支持下比支那人學下戈種為民抗命既理念
同埋樓主正係得個講字 唔去嘗試下好似當年64班學生咁 勇敢D企出黎 屌7政府 為民請命？ 係到屌人睇劇有春用咩 睇你個老處女69都係留係屋企

敏你老母咩，咪又係整容雞

支登討論區

個浸大陸味其實拍古裝已經好濃，依加咁樣仲明顯

點睇屌達哥個班都係依天post班友

有口話人冇口話自己

同個啲用住iphone屌美國嘅廢老廢中一鳩樣

討論姐，唔洗屌老母嘅，你估屌你地老母唔洗付出代價？
文化侵略美國無咩？
國際化同樣取代晒香港嘅舊有文化
例子：AE、starbucks、麥當勞一堆都數唔晒比你聽

現時我地香港對中美關係了解嘅全部都只係一個叫修昔底德陷阱，中國掘起我地要點防點防，場仗要點打，好似你咪係咁，中國要搞香港，我地要反大陸劇撐美劇，話比你知，16次修昔底德入面12次最後有戰爭出現，其中一個無打到嘅例子就係2戰後美國取締英國地位，其中因素包括左歐洲種族同宗教信仰（或者仲有更多），中美既無種族關係又唔同宗教信仰，所以呢一戰都好大程度上難避免，只視乎係軍事上定係其他途經上，既然講到好似呢一仗都好難避免，就請你唔該反啲應該要反嘅野，美國對香港做過嘅野，中國都只係一樣做緊，盲反只會顯得你on9，麻煩你要反嘅，係反中國係人權方面做過嘅野、制度上嘅缺陷等等，乜野文化侵略是否當前非反不可嘅野你自己應該有腦諗。

另外，我唔介異見者ban9我，因為消除異己，以視自己先係支持民主愛港嘅人，假借港獨之名為刃，先係親手殺死香港。

你啫

我ig一次倚天都無見過

撐樓主！
我已經將屋企啲大陸牌子同中國製造掉晒
換番晒做外國名牌如果Apple唔退出中國市場掉埋部Iphone

我ig都無人有講倚天喎
樓主 你問題咋

On9 先睇 CCTVB

大把野值得睇過佢啦
Netflix NOW TV I-cable viutv youtube

得喇得喇
咁撚想去69遊行行飽佢
咪撚阻住我睇我敏

你睇開咩咪出咩囉

啱啊
我ig一個倚天post都見唔到
10個frd有3-4個都有宣傳6.9 /聯署

共產黨識玩到限乜限物唔比你再拍添

睇支那劇就係原罪，就憑你呢句都睇得出你份人都幾目中無人

好掂

樓主紅衛兵

恭喜樓主🎉

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

屌 連係大陸都冇人食既屎黎到香港個個爭住食
班人知唔知醜啊屌

敏黨報到

岩呀 行就行啦 開post屌人對件事冇幫助 同班環保撚一樣 令人反感

真自己唔睇就阻人睇

識入一定入敏黨

原本反倚天
見到蛛兒唔反了

真

Chok 仔你用淘寶呀屌你老母支那人

避到呀我呢幾日除咗政台冇睇過其他台

我都唔明，盲都知支那劇影響力大過喜茶好多，但竟然個個走去屌喜茶唔屌支那劇
最慘係講左十世都講唔出喜茶有咩咁特別係得佢係文化入侵
我日日食中菜食左咁多年咪又係支持港獨
利申：送我都唔飲喜茶

依家咪又係大陸網紅樣
甩皮甩骨咁
班人成世未見過女人

老老柒柒....
我真係好耐冇睇TVB，自從訂左netflix以後更少。我又可以手機睇劇，戲又有，唔駛就時間，又可以學英文。
TVB，你要睇返之前內容，要買垃圾mytvsuper, 又唔係平，重要睇廣告之餘，重要唔比你睇曬全部內容

其實你係咁有大志咪去做啲嘢囉辛亥革命都係好少數人做嘢，多數平民都係做返平民嘢㗎啦，做乜撚姐

呢套倚天，有時我老婆食飯開來睇。
頂你，個男主角d演技重衰過吳啟華。

so? 你地上網屌就叻，比你出到黎行完又點呢，你做得d咩?

又無得比我屌,討論嚟做咩鳩,女神,女神都唔知比幾多導演中出過,都唔知係咪五毛用嚟文化入侵

哩句真

D毒氣出哂黎
性格？
趙敏性格我夠清楚啦
睇左倚天幾十次

9成人睇過06神鵰，對港獨又有咩影響？🙊🙊

痴咗線，連登仔日日搵人批鬥

失敗者係咁，現實又唔見有人示威反TVB 😂

佢地根底都知自己盲反😅

對支那女人接受程度高左，多左好多香港人同大陸女人結婚，最直接我諗到呢樣當然你可以唔認同，反正我想講既係睇劇影響力一定大過喜茶

上一代無支那劇仲多人娶大陸女人啦😂😂

上一代又睇左咩劇？😅😅

五毛tactic黎 本身班人會出去遊行 而家明眼人都見到每日都唔同target批鬥式引戰 做過乜乜睇過乜乜已經係中國人 唔稀罕你地出去遊行

上一代好多本身就係大陸落黎，完全比較唔到

感謝樓主做弱智仔比我睇
無point 之餘淨係識屌老母
維園呀伯都好過你

原來呢d 就叫point 😂😂兒登仔水準就係咁

唔係點叫憤青

冇衝突

你話9成人睇過套劇，香港9成人即係過6百萬人睇過，你拎證據黎睇下，無就證明你句野根本係垃圾
事實唔係劇集無影響力，你係講套劇太垃圾無影響力啫
兒登就陣係識作數字鳩up

原來你打句野呢d 就叫point 😂😂兒登仔水準就係咁

係唔係文化入侵好難評斷，文化本身就有融和的一面。金庸先生本身就係海寧人，但只有係香港先有空間俾佢發展。

但肯定的是香港目前無市場接受的本土文化創意。

個頭屌人睇達哥，轉頭去睇支那劇
果然兒登水準

大部分人唔關心政治係正常，人人都有自己的一套優次。點解政治一定要凌駕其他價值傾向？
我想認真討論一點，究竟民主價值是否必然適合華人為主的社會？還是華人一直追求「聖君賢相」帶來的國泰民安（如：新加坡）？

做乜整埋隊垃圾獌?
關乜事?

垃圾與否 唔知
但我冇興趣睇

大家可以用多啲#antielab提高資訊流通性

你出完POST屌鳩人睇倚天就可以令到班唔想上街既人變想上街?
慳返d力氣同網絡資源收爹算啦

連登仔係垃圾

又一個批鬥post 成版政治台都係呢d post
真正問題已經無人care
不如連衛兵開post集中批鬥好嘛？
不過記得定好龍門
唔好忘記批鬥以下：
陳奕迅
達哥
黃子華
一眾返大陸搵食藝人
一眾未有表態之藝人
飲喜茶既港人
去過深圳消費既港人
用中資銀行既港人
用中移動既港人
用iphone幫手養起大陸貪官既港人
睇大陸仔翻版既日本av既港人

你咪繼續打飛機囉
你班盲反支共狗
成撚日係人地post到叫人69遊行
每個post都係你呢啲野
同洗腦式有乜分別
有心就一定會到
兒登仔做野有時真係會自打嘴巴
做既野出來比人恥笑

呢d駁唔到 佢地唔會理你架巴打
我幫佢地覆埋啦
5毛 已過數

係咁㗎喇

支共蝗自己天生政治動物，但一直有意令腥港人唔理政治、對政治冷感。

你唔俾中共洗腦都已經係垃圾啦

樓主一定好細個，有返啲年紀既巴打早就厭倦晒呢啲野
根本連登永遠都係小眾，你再吹奏、再多正評都係無撚用
一返到現實一樣who fucking cares ，果啲咩最後底線 我都聽過幾十次
你慢慢就會慣，唔係話我想打沉你，但香港大氣候就係咁
之前話有啲咩「香港咁撚細 想星期六日去個短短地既旅行梗係去深圳架啦」都幾千個正評
根本即使連登 都有好大班唔會理你送唔送中
只係而家個風向係反 佢地先唔出聲姐

經歷過高登立法會選舉就知不斷洗版係無用
係一個九成半人反送中既地方洗最多
推到九成七人反
倒不如去其他論壇宣傳
而係網上宣傳不如係現實貼街招
派傳單因為網上野轉過頭就唔記得

其實點都無用
其實佢地無你地想像中咁無知
大部人早就知道係咩一回事
即使國歌法 23條 普教中 點都好 佢地都唔會有反應
除非習近平落黎香港係佢面前強姦佢老婆
唔係根本唔想理

有倚天仲睇天琦?不了

唔叫你遊行
淨係叫你咪撚睇垃圾支那劇

敏佢老母咩真係
睇埋d垃圾劇

你吹尻漲
我鐘意睇咁點撚樣
我鐘意屌埋你老豆屎眼都得

習習一早同敏敏同若若3p過，仲各中出一次

好多都整容樣 唔明有乜咁好睇

屌你老母靚係邊撚到，大陸柒味咁撚濃，真係完鳩全大陸味大陸樣嚟，吹到仙氣，痴撚線